後生仔始終係後生仔，等我淺藍廢中屌醒你地

純分化post 打完就訓覺
721上環post焦點錯燃哂
1. 開鎗催淚彈? 又唔係第一次，同你講社會必定會慢慢對呢樣野冇感覺，等同你美國開鎗殺人，我挑!有幾咁奇，日日都發生架啦，我挑!個個星期六日遊完行都係咁架啦有幾奇
2. 受傷命危失蹤? 有冇直接沖突死人先，跳樓都死幾件啦.
3. Condom論? 吓，元朗四十幾人傷，件件傷得重過你地上環多多聲，你叫人地唔理元西焦點去返你度?咁你地元西受傷個班兄弟又要比你用完即棄?
727勇武post又係錯燃哂
Full gear武勇殺入村? 你老味話鳩人地牛屎，你地個腦咪一樣入燃左水，一入村私人路私人地，你一入就壇闖民居，你地full gear有組織傷人另一邊就自衛，邊個死邊個傷你地都係on能柒鳩

預告埋之後會點你地聽，如果班狗官係識玩既
1. 727元朗你地唔搞事，鄉黑唔會有動作，你地搞事一定玩大去，最好死番幾件，轉移民意
2. 728又港島?返黎又會搞你幾件(未必係天屯天)，靜靜做唔搞大，之後不停loop搞到你地人心惶惶

最後你地會話，講到識飛又冇建議想點丫?

係丫，我入黎唔係想比意見你地，我淨係想屌柒你地班黃絲唔燃用腦

廢post p牌仔5毛唔洗留言負皮